有冇咩免費軟件可以搬OS

搵左好耐都要收費
例如
AOMEI Backupper

邊度搬去邊度？

舊機轉新機搬個os呀？

你想問搬OS
但係我地連咩OS都未知
點答你

搬IOS

Linux

reflect